Telegram創辦人Durov宣布終止開發TON區塊鏈

Durov宣布因應美國法庭判決，終止開發TON區塊鏈技術。

sad

nuke america!